要搵個唔擺酒、唔影結婚相嘅老婆難唔難？？

本人對貼錢做馬嬲戲冇興趣

#metoo

應該唔難

已經搵到

唔擺酒仲有可能
但要港女唔影相根本無可能
影硬

唔影相難啲

相點都要影嘅

唔難，
不過要搵4個唔擺酒既長老難d

旅行結婚，去到外國先搵婚紗影相，極浪漫

唔難
真心覺得結婚係兩個人嘅事 係濕鳩華人文化搞到懶係兩個家庭嘅事
與其擺酒不如豪去旅行
結婚相真心唔知影嚟做乜鳩 兩公婆自J?

利申：絲

剩影相執撚到啦ching
做人不要太貪心

有心搵幾難都會搵

其實唔難

唔使錢就想買斷塊西
唔好去搶

啲錢去買包包仲實際

唔難，但冇你份

咁渡蜜月呢？去個旅行之類

搵到

有$揾的

擺buffer dinner ，無影婚紗相

你窮先咁諗
男人擺得起其實好威

咁就覺得威 成個鄉下佬咁

影相做個紀念都好

擺酒嘅錢,其實都唔夠買隻靚錶
何況酒樓擺,分分鐘賺突

唔娶港女咪得

唔想擺酒
影相可影可唔影

揾個老婆都難

想嫁俾樓主

點解

一定係慳家好男人

平時去旅行唔自拍唔影相?

要搵個唔擺酒、唔影結婚相嘅老婆難唔難

個個話唔搞 但埋牙都係搞 仲要一級一級上 但因為最尾先決定 結果貴又質素差

我大洗㗎但會用其他地方 係價值觀問題

你又知買得斷?

啲撚樣擺酒賺錢

可以的
有朋友賺左幾萬
酒席訂最平,計過邊啲人黎

少 大家影食物影風景多
有次去日本 男朋友阿媽join 埋
佢阿媽勁high係咁影我地兩個

搞咁多野都係得幾皮

我都搵到

男人都係唔鐘意咁麻煩，不如你都揾男人？

擺酒真係好撚戇鳩
成晚做場馬騮戲畀人睇
嘢又無得食，又要係咁換衫走嚟走去
做過一次姊妹之後就發誓唔會擺酒
叫啲朋友嚟飲但又無得同佢哋傾偈
諗起都覺得無癮
寧願私底下食餐便飯算

真 之前做姊妹 我個frd 同佢老公都係俾佢老爺迫佢地擺

痴撚線連登啲人真係越嚟越恐怖，影張相留念都會俾人串做乜鳩 想講擺酒唔係華人文化， 外國人結婚都會擺酒，而且結婚不嬲都係兩個家庭嘅事。

你今年結咪有可能囉

認同係兩個家庭嘅事

影相留念啫
你唔鐘意做馬騮戲比人睇咪唔好po

咪係樓豬係咪毒到 畢業相都唔影既人嚟？
唔擺酒都笑 影相都叫留念
咁都想慳 窮咪唔好結囉

算

呢度有個

有 冇樣有身材
睇你食唔食

不了..

搵個咁嘅老婆唔難
搵個咁嘅外母好撚柒閪難

影相都唔撚得 最好戒指都唔好買 紙都好簽 婚都唔撚好求

我係呢種
但我男朋友覺得唔擺酒都食個飯
但我真係唔想social

影相又尷尬 影完可以做咩

要將任何事都要推上極端

你肯擺酒都無人要啦仲咁多要求，屌咩

想搵個會去非洲度蜜月

搵個結過婚的便可

影相關做馬騮戲咩事

影相本身唔係比自己睇架咩

唔難 我屋企有兩個

要把握武漢肺炎嘅機遇

但最弊喺香港擺酒變成show off 嘅工具 到你想簡單搞個cocktail 長輩又唔高興

影相留念要既，雖然都係放床下底唔會睇

識兩對有影相冇擺酒
已經算係異類

我連畢業相都冇影
但冇港男要

啱啱放走咗

要靚女又唔會要求影結婚相嘅好難喎
樣衰嘅女可能有機會

你月入幾十萬
賺得幾皮當然難為你

奶奶難啲喎

睇你有冇POWER，你是否一個說了算的人，能否一錘定音！！！////////